再未能達大比數裁決 法官要求陪審團繼續商議指時間尚早

大家估下到底告唔告得入
如果真係再次達唔到大比數裁決
好大機會唔會重審 宣佈無罪

個法官咁引導咪即係叫人判有罪

繼續商議，何來引導有罪？

第一條題題呀

退庭商議一陣就話要解散

個法官都已經話係有罪
其實唔明陪審團仲有乜嘢要考慮嘅餘地

同意

到底係咪想快手散水

有無告條友行賄?有無上庭作證?

法官講到咁都仲有考慮地方

其實點解接受裝修=有罪？

乜唔係告緊佢無申報利益（接受裝修），跟住參與審批發牌咩

接受款待唔需要證明有做實際行為優待已經算行為失當

好明顯入硬架啦 班友諗乜 6:2都達唔到

接受裝修點係貪污？
我租人樓，個業主租比我前裝修下，我又有罪？

我諗有陪審團諗緊，租樓前裝修所埋比你，是否有接受利益的問題

法官心諗答案都講埋

法官話有罪
咁陪審團如果話無罪 係咪都要比合理解釋?

但行賄個個無被人告行賄
即係唔係行賄啦

曾蔭權聽到答案閉上眼，散庭時要由妹妹攙扶。

曾心唸:你個仆街擺明收到order要隊死我姐

咁要陪審團黎做乜?

曾蔭權咩身份
提供裝修俾佢果個係咩身份
仲有佢地既關係

同意 單野九唔撚搭八

判啦契弟

其實曾蔭權得罪左邊個

比着數嗰條友可以走得甩真係好神奇

達成共識就得唔駛解釋

共狗要清算曾蔭權ma

即是身份高，租房時就只可以要間爛屋？

話晒都幫前任執屎

豬

曾：無公義

咬住唔放 好恐怖

當時佢申報咪冇事囉

裝修完間屋都係條友自己既物業升值

阿權是無辜㗎

明明開行政會議嗰陣時佢身邊就係律政司司長
又唔問下人哋使唔使申報

駁唔到 其實我想見到貪曾冇罪

聽新聞聽到呢個講法就笑左
就係覺得唔使申報，咪唔問囉

唔通屙篤屎都問下律政司咩

其實陪審團問得呢條問題, 即係已經話張租約係假囉....

反而而家似係技術上有D 爭議, 因為呢單野開頭控罪列明係話曾收受利益, 幫雄濤發牌; 但而家又話曾貪污同雄濤發牌係無關連, 難怪陪審團做唔到決定

不如搵哂9 個奶共既狗嚟做陪審員咪得囉

狗共出唔術要佢死， 既係對邊先係公義囉。 被砌生豬肉

所以咪話九唔撚搭八 成單野都唔知想點 又唔告行賄人

陪審團問，如果發生了A是否構成B（法官答係）
陪審團要決定嘅係是否有足夠證據指A是發生了
有錯請指正

但竟然係控方想解散陪審團
想玩燒錢燒死曾蔭權？

明顯 家陣想廢埋陪審團制度玩獨裁

可以解散重審幾多次?

你咁講唔洗陪審團啦，全部法官判

做左幾十年公務員點會唔識
我覺得佢真係貪小便宜

but for test?
適合criminal 咩？

以宜家司法情况, 唔夠膽講會唔會重審

我都覺得係貪小便宜所以先會瀨屎上身

我覺得應該入到....

真係有D亂。而家個官話就算無雄濤事件，接受裝修就係貪污，即係就算佢有申報，佢都有貪污。公務員貪污唔可能因為申報而變為合法。咩以後公務員只可以租清水房？

佢應該唔係講緊but for test...

無限次

做唔到裁決，唔係無罪，而係永久終止聆訊。

雖然結果一樣

其實成件事係咪只係租左間新裝修嘅屋？

唔係幫貪曾,但我真係唔明點解接受裝修=貪污

為左幾十萬 搞到依家要嘔幾百萬去打 最後羸既係2邊D大律師

唔通大律師會輸咩 人地係黎搵食嫁

停建居屋已經可以判終生，識唔識法律嫁個官

都有答案啦仲投咩姐

鋤左咁耐都鋤唔入，睇黎d 證據都幾薄弱

上次有個律師話如果今次都係冇裁決就冇得再告

幫自己間屋裝修係行賄既話 一早告撚埋佢啦 唔撚告人行賄 點樣告人收賄

再告就對被告injustice ，慣例個永久終止聆訊

無限審？

無處理發牌 接受裝修都係有罪，處理埋咪仲死多幾錢重

覺得勁共無論點都係贏家

如果告得入
英國留低比香港最核心既價值，完善既司法制度已經穩穩咁變成我既殺人工具，以後我會用你香港人口中最公正既準則作不公正既審判

如果告唔入
都可以對香港有公職既人示警，黨已經掌控左司法同廉正機關，隨時可以秋後算賬令你永不超生

公職人員接受款待都規定多多
何況係自己屋企裝修呢啲大數

從來香港人傻的嗎在先

曾間屋嘅裝修冇記錯好豪華，唔係普通嘅基本裝修。

劏房波住3個月都要洗幾百萬裝修啦

共狗有心搞你點都走唔甩

第201章 防止賄賂條例

3.索取或接受利益
任何訂明人員未得行政長官一般或特別許可而索取或接受任何利益，即屬犯罪。

***

訂明人員 (prescribed officer) ——
(a)指擔任政府轄下的受薪職位的人，不論該職位屬永久或臨時性質；及
(b)在以下人士不屬於(a)段所指的人的範圍內，指該等人士 ——
(i)任何按照《基本法》委任的政府主要官員；
(ii)根據《外匯基金條例》(第66章)第5A條委任的金融管理專員及根據該條例第5A(3)條委任的人；
(iii)公務員敍用委員會主席；
(iv)廉政公署的任何職員；
(v)擔任於《司法人員推薦委員會條例》(第92章)附表1指明的司法職位的司法人員和由終審法院首席法官委任的司法人員，以及司法機構的任何職員； (由2003年第14號第13條增補)

好明顯係老矇董個派要砌死貪曾先收手

唔知一問 特首算唔算

好心鬼叫當奴唔係習種的手下

屌 個個特首完任都做到強國政協x主席 係佢埋唔到堆就知咩事

租客有要求 又有比租金 白紙黑字wor 又唔係送棟樓比佢 個業主裝修完 棟物業會升值

貪曾香港人出身
同老矇董仆街689共黨出身唔同
唔俾機會佢埋堆

續上......

第201章 防止賄賂條例

利益 (advantage)指 ——
(a)任何饋贈、貸款、費用、報酬或佣金，其形式為金錢、任何有價證券或任何種類的其他財產或財產權益；
(b)任何職位、受僱工作或合約；
(c)將任何貸款、義務或其他法律責任全部或部分予以支付、免卻、解除或了結；
(d)任何其他服務或優待(款待除外)，包括維護使免受已招致或料將招致的懲罰或資格喪失，或維護使免遭採取紀律、民事或刑事上的行動或程序，不論該行動或程序是否已經提出；
(e)行使或不行使任何權利、權力或職責；及
(f)有條件或無條件提供、承諾給予或答應給予上文(a)、(b)、(c)、(d)及(e)段所指的任何利益，
但不包括《選舉(舞弊及非法行為)條例》(第554章)所指的選舉捐贈，而該項捐贈的詳情是已按照該條例的規定載於選舉申報書內的； (由1991年第33號第2條修訂；由2000年第10號第47條修訂)

我都覺得呢點有得拗
你裝修咗咪加佢租囉，如果係收佢市值租金，咁唔可以話係優待啵

瓜田李下呀
做得官就應該有咁嘅自覺
佢仲要冇申報

款待指供應在即場享用的食物或飲品，以及同時提供的其他款待，例如歌舞表演等。雖然接受款待並不會抵觸【防止賄賂條例】，個別部門仍會就職員接受款待的情況作出規定。

權權

好衰

你冇睇新聞

單嘢重點係個利益關係

都唔開無申報事,
業主裝修自己間屋,問個租客意見,租客又有交租,退租又拎唔走你D裝修
咁都算貪污?

法官咁想判貪曾罪成，係咪都係買唔到樓，受貪曾房屋政策所累

favor都係貪污嘅一種
第二，如果佢唔係特首，係咪都一樣幫佢裝修
第三，做得官，接受咗優待，就要識申報，你普通人收未必有問題，做官就唔係咁講

啱呀好大程度上係佢自己搵嚟搞 又唔申報

法官宣布解散陪審團

垃圾法官

即係點？強迫人轉決定？

想放工呀大佬，星期五Happy Hour

咁點解要陪審團

陪審團達成唔到大比數裁決又關法官事

個標題俾人個感覺就係咁

個官引導式言論

法官心諗終於放工

法官有明顯傾向

睇下會唔會唔再審，因為解散左兩次，
過往都唔會再審，但可能DOJ繼續落order

點解個官可以同佢地講有罪

阿權頂住

咁駛咩要陪審團？

特首唔使伸報㗎。

今日一定嚇死佢

陪審團有疑問
問完個官就要答架啦

講明有罪 都判唔到6:2 呢個陪審團係咪趕收工

真心想知究竟陪審團考慮緊d咩

因為呢單案告得入 689未有先例易d入罪 d人唔想囉未死拖爛拖囉

最衰無得公開

如果陪審團係趕收工咪即刻判有罪

陪審團好野，希望抽中我做下一批賺下外快

難過中六合彩咁

判唔到點撚樣收工呀

是旦話判唔到 中午已經想解散 快過上一次

控方個david perry五皮一日 食宿再另計
Junior counsel 兩皮一日
支那為左煮死煲呔已經用左納稅人幾千萬

阿權搞到香港樓市嘅利益傾斜去地產商度，重審到佢傾家蕩產啦

五皮咁平?

做Peosecution不嬲平一半

諗住佢平一半個refresher都要收接近六位數字

阿權究竟得罪689乜野

咁都唔判有罪陪審團究竟收左幾多錢

都市傳說係得罪習大

好感動，擺明想煮死佢但陪審團都有人肯堅持 曾蔭權冇信錯香港人

律政狗強國猿有無同貪曾共事？咁樣狙擊舊老闆好可恥

我就覺得煲呔唔係根正苗紅先係主因
甚麼傳聞得罪習大大咪同習大大捉緊盤棋一樣咁on9

我覺得似係做特首果時，有任務比佢又唔肯做
如果唔係點會咁大仇口

都唔只裝修呢單喇 仲有遊艇款待，入罪係罪有應得

曾蔭權可能係江蛤蟆嘅人，習大大就用打貪名義名正言順做低佢

好想話係行會屌過689

因為佢想選果陣煲呔唔比佢上位
好似話果陣政府d大粒個個知佢咩料所以都唔想佢上
佢最後上到遺恨在心咪報復囉
老實講入唔入到煲呔唔係重點
對689黎講咁樣玩一玩佢晒佢幾千萬搞到佢殘十倍已經爽晒

有貪污=/=有罪

再重審又洗千幾萬
直到入罪
好波

照計陪審團一定要跟法官引導

有聽過當年政改得罪左習
習當時處理港澳事務

陪審團就算話佢有貪污但係我想判佢冇罪都得，你都吹佢唔漲

一定要跟引導咁要陪審團黎做咩？鳩坐？

玩到幾時?

共匪只要安插3個特工入陪審團就無機會脱到罪。

1. 得罪老董 (當年吹口哨事件)

2. 港英餘孽 (淫賤聯班友好憎佢)

3. 唔肯做 dirty work (拖慢赤化)

學日本99% 入罪

阿權除左推高樓價之外
算係比較好嘅特首(不過都係一篤屎)

係咪一定要燒晒佢啲錢先，真係好撚殘忍好撚慘

法官只係會歸納同解答問題，姐係決定有冇A，有就有罪，冇就無罪
佢唔會同你講邊樣證據指出佢有罪

一定要接受引導唔代表比一樣判決

689做樓價有落過咩
咪一鳩樣
佢搵黃仁龍做律政司就真係德政
袁匪一上個分別大到

唔俾香港人做特首呀

個問題係， 係咪申報左就冇罪？
如果申報左都有罪， 已經唔係申唔申報既問題？

中國法治

小心d講嘢呀，法律係就算個法官係衣冠禽獸收共匪黑錢都唔可以批評。